CLS 成個熱門都係李私煙

拉

人都死左，比d口德，做返個正常人

趕住開post呃正評呀嘛

梓樂死左個陣 D藍絲有無比口德

Rap

Btw RAP

唔叫你快撚啲落埋去陪佢仲唔夠口德咩

口德唔係咁用

咁你同藍絲又有咩分別

做人不要太李私煙

希特拉都仲比人鬧緊，你都on99

-o-o

希望它下世都做中國人

正常人都會開心啦

笑下都唔得？

又黎依d廢話

真 希望死者早日康復

連登班傻鳩真係日日屌班藍屍 而家又要學佢地

唯一清泉蔡英文

我真為李屍煙感到難過, 因為佢下世有五分一機會做支那人

今晚開香檳慶祝

口德分+1

呢句幾正不過太曲

佢抵死丫嘛

希望用三萬thx換番私煙返嚟

開心下得唔得呀

一時之快

連登仔真係cls

厚德村居民出現了

大家好開心

井噴式瘋狂慶祝

咁真係高興嘛
試下777,洗得仲多呀

黃絲難得有一個喜訊.現眼報.

電腦大爆炸

感謝天父

-0-0

有一個地方似=冇分別？
咩邏輯？好學唔學學左膠

都可謂極盡哀榮

包括你

忘記咗手足

咁你快撚啲死埋落去陪李c煙墊屍底囉

期待緊有日係林鄭

咁你幾時死？

你都落去陪私煙積口德啦

有請小鳳姐！

你落去陪佢啦柒頭

冇㗎，禮尚往來

祝佢下世都做返中國人

落地獄又唔叫

新疆維吾爾族人

以直報怨唔撚得?

\O-O\

我屌你老母
呢啲就叫口德喇

恭喜呢個post成為其中之一

一代笑匠死左當然大反應

我諗周星星死左都差唔多

你老母做雞俾狗屌呀

口德都要睇下係邊個架

左膠 原德邨啲人先係最撚假嘅偽善撚

咁我幫你笑埋你個份

梓樂彥霖死個陣你又唔叫藍絲積口德
你咁鐘意積口德落去陪佢積啦咁

講埋d廢話，口德係留番比人嘅，呢啲賤畜真係唔需要留口，生前壞事做絕死後仲要同佢偽善？

屌你老母臭系

你食飯
藍絲都食飯
咁你同藍絲係咪又無分別

收撚皮啦屌你老母 今晚開香檳慶祝呀

最叻咪講黑警都有狗老母生

左膠行開啦林鄭死左洗唔洗祝佢安息？

你試下同美國人講，拉登都死左，比D口德，睇下美國人點對你

下個到你咪積返啲口德囉

你落埋去join

積吓口德啦，點解唔叫私煙拉埋林奠落地獄啫，大家都應有此報呀

我只會對人有口德

你好似圈錯左

如果咁樣都唔比人開心，我唔介意被藍絲
總之RAP

本post第一個五毛

人地指鹿為馬支持警曱 隨便講分別都可以好多

你洗撚知有乜分別咩
因為你啲邏輯同佢哋一樣

藍絲食飯抖氣柯屎你咪撚做

PR帶風向啊

Sor9眼殘

呢隻擺明左膠黎

死到全家未

做狗啦你 屌你老母 傻鳩

死全家啦賤種道德撚

唔係要學佢地，係要比佢地更惡毒
你慢慢用愛與和平感化敵人啦

康復之後咪變zombie？

同藍絲最大分別咪就係我唔撐呢個獨裁政府囉

成個mewe fb ig 都係啦

連呢個post 都上埋熱門囉

之前無咒過人死，而家死先來大肆慶祝，有乜問題？

得我果個唔係

我哋冇揸槍周圍殺人

全力支持

呢啲就有人講，多人講

點解有口德係正常人？
你話無口德嘅人唔係正常人又叫唔叫無口德？
咁你又算唔算唔係正常人？

依家連續15個post都係

好癲

係高登既話 做唔做到12月之星

係囉我個新藍店post冇人推

[新中資紅店] 登龍街泰國甜品After You

樓主可唔可以借位幫pin?

係兩個

食屎啦屌你老母臭閪

岩，鄧PK 唔知有無中呢

死不足惜

做咩咁勤力係個個post叫人留口德

人辦
太遲CALL白車

畀你老母

口你老母

唔好侮辱口德呢兩個字

畫面唔夠靚

全城block鳩你

厚德邨居民+1

正常人咪普天同慶緊囉

Please pin this

深圳市鹽田區人民檢察院公布，以被告人鄧槃然、喬映瑜，涉嫌組織他人偷越邊境罪；鄭子豪、嚴文謙、張銘裕、張俊富、黃偉然、李子賢、李宇軒、郭子麟等8人，涉嫌偷越邊境罪，依法向深圳市鹽田區人民法院提起公訴。

另外，對本案另外兩名未成年犯罪嫌疑人，深圳市鹽田區人民檢察院擇日舉行不公開聽證，並依法作出決定。

留意返啲重要嘢

你嘅說話喺有公義嘅社會先成立

中共毀我香港.
死幾千幾百中共走狗.
都不及中共亂告年輕. 無法無天亂咁用限聚令,去政治控告.
一支雷射筆坐幾個月.

口德係給人.唔係給中共走狗.

藍絲死去陪私煙啦

呢個post都係

為咗個無影響力嘅小角色，咁興奮真係有啲無謂

藍屍食飯屙屎，係咪黃絲就唔可以食飯屙屎？你係咪傻閪咗？

搵你老母吠啦屌你老母

藍屍好嬲好嬲?

快啲落去陪佢啦你

原來中武漢後跳唔到1CM係真

死咗大晒？
希特拉夠死咗

一條柒頭死左其實無咁大不了

但佢唔靚女 唔使可惜

真係 CLS 😂😂

人？邊撚度？
死隻禽畜就見到

收皮啦屌你老母

黄藍嘅分別係政見
當中一樣會有有口德嘅人 都有咀賤嘅人
亦都有On9嘅人 即係你
btw抵撚死

會員編號：#250308
會員註冊日期：2019/4/24
入 LIST 原因：力撐《原神》，稱「話佢抄個d 點解抄人唔會比人告，遊戲既創作不嬲都係互相參考一直演化」。

上述資料更新日期：2020/9/28
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

私煙手足

落執陪佢瞓啦柒碌

證明大家都好愛私煙

估唔到今時今日香病仲有啲咁嘅人

屌你老母

個個post都見到你呢件口德邨邨民

開心下姐

預祝各位今年聖誕快樂！！！

咁你陪佢一齊落去囉

不推文

你識咩！
死者為大啊！

咁屌你老母囉

屌都廢事

毛澤東都死咗，仲屌黎做乜，係咪要積翻啲口德

一早Block咗你，你應該唔係正常人

藍絲都識呼吸
你都識 你同佢冇分別

PR公司又開POST

私煙

咁拉登死咗係咪唔比慶祝先?
你點解唔話美國人唔正常?

有冇人可以加D字句

收到 希望你落去陪佢

有分別，佢哋咒黃絲，我哋咒藍絲

你幾時死

希望你快d落去陪佢

啱呀
支那畜同美國人一樣有眼耳口鼻
美國人=支那畜
美國係支那不可分割的一撚部分

-o-o

佢想要人尊重佢 先要佢尊重人 你諗下呢啲垃圾係乜嘢人

有幾耐冇試過咁洗版法？真心一問

On9仔

[突發］12港人其中10人被深圳市鹽田區人民檢察院正式起訴

熱烈地彈琴熱烈地唱

侵侵？

突發！十二手足正式被起訴 其中兩名因未成年將不公開聽堂

Double standard

屌 like 錯咗

死得好

大把藍屍上連登 你同藍屍有咩分別
垃圾類比

打仗講咩口德啊屌你老母

我屌你老母臭化閪呀你落埋去陪佢啦

私煙bb RAP 好快有29999+1落嚟陪你架啦

12手足無人理

Block

咁你連藍絲都不如

好過成個熱門都俾龍門打手佔領

你落埋去陪佢啦

係，李手足rap😂😂😂

輸民意？

下個到你

唔緊要啦，佢哋會落地獄

R.A.P

吸煙危害健康，果然冇錯！

德你老母，死全家啦柒頭

PR狗又洗版

D人一時間接受唔到....咁大喜訊

Pr又洗版 拉

樓主又開多個post講CEBB,PR嚟

屌，幸災樂禍原來藍c同黃c就冇分別，

就可以互相connect，大家記住幸災樂禍多啲

你老母死咗駛唔駛幫佢執返啲骨？如果佢係你老母嘅話？

注意置頂🔝

正你老母閪

俾你老母

屍煙嘅死係現象級

大家都要減下壓
比一兩日時間大家輕鬆下

我屌你老母臭閪 block la guys

對比起佢做既野 我地算厚道添啦ON9

食得咁偏

手足畀港共迫害藍屍有冇「比d口德」

唔只要無分別
最好更加殘忍，更加無血性
對你班仆街存有一點人性
等同自我毁滅

連登仔不講武德，偷襲一個唔知幾多歲嘅老人家

今晚香檳賣曬

估到你講呢句

口你老母德咩 on9